其實巴士係咪唔會喺小瀝源呢個站停車

我搭682,680,85x 明明次次都有㩒停車鐘， 佢一講下一個站小瀝源我即刻㩒， 但係次次個巴士司機都會飛站， 有次我去問係咪會喺小瀝源停車， 佢答我會， 然後照飛站

有試過一次佢冇飛站， 但係都係得我一丁友落車

你講果幾條線都無呢個站，所以咪唔停

最好真係冇呢個站

三個小瀝源站，你講邊個先巴打

佢地唔expect 有人未到大老山就落車

樓主po往港島方向
即係應該係搭2蚊車嘅白卡人士

你係講呢三個站其中一個
滾球場 遊樂場 同 單車場

正常人點會比廿蚊由馬鞍山去石門
應該係弱智人士

垃圾白卡樓豬

真係冇喎 定我眼殘睇唔到

我上網cap幅圖證明巴士站真係有呢個站, 幾時有話搭曬全部站？

我諗你應該要帶下個腦上連登

原來cap幅圖就代表我搭曬全部站， 我諗你智商應該高極都有限

之前cap圖 ，依家cap番幅靚圖畀你

我由大老山收費廣場上車想喺小瀝源路落車， 但佢就永遠都飛站
同個司機講咗，佢話ok跟住又飛站

樓主往咩方向先

之前cap錯圖

個站係源康街？

好心咪兜 白卡咪白卡

sorry 之前 cap錯圖， 我係往馬鞍山

sorry但係samsung pay用唔到白卡， 你可唔可以教下我

咁個站叫源康街
即係電話機房嗰度

就當我講錯站 正確站名係(康源街;小瀝源路)，但係我撳鐘佢都係照飛站

邊會呀 我唔係幾信

果度唔係有工業區

事實就係咁, 冇得你唔信

yes

可能公司 完工～

sorry我唔係

樓主係痕大仔？

我都想可以瘋狂屌閪
可惜我唔係

小兒麻痹白卡撚

寫email去新巴投訴

佢會受理就好， 寫過兩封都沒回應

有晒車號、路線、時間一定會覆
之前有條撚樣飛站仲串柒柒，我即刻寫email 投訴佢，不過你預咗唔會太快覆到你，因為真係要時間調查

我希望幫助下啲弱勢社群， 樓上真係有人唔明呢個邏輯， 以為我個個站都搭曬

費事陣間有人笑佢弱智， cap幅圖就代表每一個站都有搭， 咁我還遊世界睇嚟都唔係夢

環

可能家屬證唔洗錢呢

小瀝源=小瀝源路遊樂場?

無撚可能無停
你無禁鐘就一定唔會停
經常係源康街落

小瀝源個幾個站經常上落
無試過樓主既情況

唔同方向站名唔同

最主要都係討論有冇飛站嘅問題， 我cap圖係為咗證明真係有呢個站， 其實我搭邊個方向都好似唔係咁緊要， 但係唔知點解有人就 死咬唔放， 我唯有解釋得清楚啲， sorry之前解釋得太少

同一條路唔同方向 站數 站名 都唔同

落車前問下司機大哥佢有咩問題

飛站咪即場屌佢老母叫佢停車囉

搭邊個方向梗係緊要啦，調轉方向未必有呢個站，冇呢個站又點飛站呀

可惜我就遲到， 如果我有時間就慢慢屌， 屌到佢反皮
依家email屌緊

窮人先搭巴士

sor我係窮撚

樓主應該係講歷奇單車場個站
又冇見過有人俾人飛站喎
雖然係少人啲上落

唔知你up乜春 小瀝源=/=小瀝源路
西貢街都唔係西貢

原來講相反方向
咁源康街仲多人上落
未見過有飛站 你應該都幾黑下

其實冇個站係叫‘小瀝源’
源康街個站係叫源康街

人地email反問緊你嘢 你屌緊乜

搭左幾十次682係源康街落車 無試過飛站其實係咪樓豬問題 連開Post都講到1999 email個cs都唔明 司機聽錯都好合理？

唔係成日搭 但以前有幾次喺嗰度落都無呢個問題 樓主會否太黑仔

樓主……

企係個司機格離

樓主係泰國人？

培基書院斜對面
將來綠怡雅苑對出果個站先係官方所叫既”小瀝源”站喎

似係你個人有問題 住撚左附近十幾廿年未試過

小瀝源（Siu Lek Yuen）巴士站，位於新界沙田區小瀝源小瀝源路近小瀝源村北約及香港神託會培基書院，即綠怡雅苑（興建中）外，乃一對設於東、西行綫的中途站

好想知來龍去脈係點

點解唔嗌既然你又確信自己撳左鐘係佢飛站，仲要幾次都飛站，咪大嗌有落囉 我自己要去啲地方好多時都少人落車司機都可能當睇唔到有人撳左鍾，咪大叫大落囉佢夠膽唔停？？
連登啲毒撚真係毒到令人無語

連小瀝源站同小瀝源路各站都唔識分

先唔理樓主講d嘢唔撚清楚

頭幾樓d傻閪 三句唔埋兩句話人白卡 d理由仲d on9到

講咁耐都講唔到係源康街
一開頭咁多個小瀝源真係R撚晒頭

$20.2搭過海巴唔過海

我每次小西灣搭682都係源康街落車 無一次飛站 當架車去到大老山隧道落斜個陣撳鐘肯定停俾你 連撳鐘都唔識就係你問題

源康街飛站可能性極低
第一城直情唔禁鐘都會停

我搭十年682返工去烏溪沙利安返工，好少見飛站，
係有幾次d粉頭埋站五米㩒掣話停，呢D就試過

btw......樓主不如具體d講下你不快嘅經歷，我地想知，巴士公司CS都想知

小瀝源同小瀝源路差好遠

試下唔好出字幕， 先撳鐘， 上一個站落完客， 關咗車門已經可以撳下一個站既鐘

好慘樓主又會咁好氣連八達通都要cap埋上黎

完全唔知樓主想表達咩

我自己搭左成幾年 680

飛康源街見過幾次

但唔係成日發生。

搭親都有人落

而家搭緊85x 幫樓主睇下佢停唔停

Lm

冇圖 但肯定有停
而家個到起左幢新酒店
希望樓主下次可以認住黎落車

我坐左咁多年 85x 89c 680 682，呢4條線中午至夜晚都坐過，有人按鍾都未見過飛站。有時啲00司機仲開慢啲睇有冇人上

我坐左咁多年 85x 89c 680 682，呢4條線中午至夜晚都坐過，有人按鍾都未見過飛站。有時啲司機仲開慢啲睇有冇人上

尤其是個到係巴士廠 司機接返d手足放工

呢個先係小瀝源喎

培基書院對出個站咪叫小瀝源 ⋯⋯

我明 樓主講乜

你回程番馬鞍山

小瀝源站即係巴士廠出邊
再下個就第一城出邊
再下個就club one果邊

文盲

83112525? 咩黎架

062525， 講野？

證據？

402525 ， 我試過有巴士係總站因為比巴士迷影相而決定果一班班次唔開，等下一班，站長出黎幫手調度

1202525， 有站叫小瀝源

412525， 唔該有心人

00後司機？

你係咪想去帝堡城同中學果邊呀？緊係唔停畀你啦都唔係路線上面

未試過 一定有人落

戇撚鳩 我日日源康街落
冇飛過站

日日搭 都未試過呢個站飛站

源康街一定有人落啦 仲要成大個巴士廠 / 考車 / HKT 大把人去